呃錢支聯扮

明天賣旗籌款活動為
身心美基金
網頁一揾
成員就係中聯辦嘅人、政協委員、民建聯嘅人